【性別自主】同性戀歌手Sam Smith考慮做變性手術

憑《Stay with Me》、《Lay Me Down》以及《I'm Not The Only One》走紅全球樂壇的山姆史密斯，事業一帆風順，但他曾坦言小時候曾因為太胖而被霸凌，他受不了最後跑去抽脂，讓胸部看起來比較小一點。

Sam Smith日前接受訪問坦言體重一直是他最大的困擾：「我出道以來經常穿西裝，全想遮掩肥胖身體，不過在我後來減肥，練肌肉的過程，卻跟心底的女性化有極大衝突」，而他在10歲就已經出櫃，如今仍在性別定位中徬徨，目前還認真考慮想要變性：「我一度想要變性，一直到現在仍在考慮做手術。」

好好地搞基做乜走去切J造假閪

每個基佬嘅夢想-擁有女性嘅身體

邊個話個個基佬都想有女性嘅身體
大把gay 都對自己嘅身體好自豪

你係基佬？
你又知基佬諗乜

自己去問日日操大隻嘅基佬啦

你錯得好緊要 唔少男人enjoy以男人身軀同男人做

原來係0仔
晚晚俾Brandon後入

變左性仲算唔算係同性戀

咁唔怪得你知d gay佬想變性
原來你先係gay佬

you sayyyy

maybe，連登好多